一人一個羞辱班「極權龜」但又唔洗衝嘅方法

對住班知商退化、毫無專業操守嘅「極權龜」，真係要諗D創意D嘅方法，一來表達我地對佢地嘅鄙視，二來亦都盡量唔好衝唔好比位佢地入，始終班極權龜喺裝備、武力、制度暴力方面都比我地太有優勢。

以下幾個創意幻想，唔知work唔work, 純粹係我FF下可唔可以對班極權龜施以「精神攻擊」：

1. 圍龜竇，洗乜衝呀？搵臭蛋、有屎嘅尿片集中招呼佢招牌喇！唔好掟人呀！唔好拆爛佢招牌呀，刑毀好多手尾架嘛！但我隨處掟垃圾隨處玩屎，呢啲自由行成日都玩開架喇，極權龜對呢D好包容嘅！況且呢D極權龜對佢地D徽章徽號好著緊，我搵屎掟佢個徽號，佢受到嘅精神創傷分分鐘仲大過你郁手打佢一身呀。

2. 大家有冇睇三國演義呀？兩軍對陣，對於啲龜縮敵將，最好嘅激將法係咩呀？係醜化佢呀！一於學宋人對秦檜咁，紮兩個公仔跪喺龜竇門口，貼返612果兩個鬼頭嘅死樣上去，日日對住佢吐痰、屙屎屙尿，其實冇乜用架，不過我個心會舒服D咋。

3. 玩投影.....你地又係嘅，搵Laser射人做咩呢？整盲人地會告你傷人架嘛！你搵盞射燈又好laser投影又好，學Gordon局長call蝙蝠俠咁樣夜晚嘅時候投影過去人地龜竇個大招牌度，你鍾意投咩野四字詞？正一垃圾、知法犯法？你鍾意喇....到時一張龜竇總部Logo配句口號嘅相上頭版，FF下都爽！

以上純粹拋磚引玉，如果大家覺得精神攻擊係可以考慮嘅，咪一齊FF下囉。

智商呀 知商
串人之前proofread下先啦

我覺得唔應該玩膠
應該針對返佢地的暴行屌柒佢地就得